愛一個人既話係唔會捨得嬲佢好耐？

其實有冇人係鍾意既人面前 就算嬲 只要佢肯哄 一陣都好都會好易笑翻

今日我因為你講既野有唔開心 但你哄我兩句我已經冇事 當你講笑
但點解明明係好小事 你都可以嬲咁耐 我已經盡力哄你 到我喊住咁打比你叫你唔好嬲，你都仲要繼續。發生咩事 你平時都唔係咁㗎 好唔開心
點解咁都可以嬲我咁耐 唔好咁啦

你嬲咁耐我都會好唔開心架

樓主全身綠色力量

聽日隻眼又腫到癲

佢平時唔係咁

定係因為你係在乎我 所以先嬲我咁耐啊

係咪犯左重複既錯？

綠橙俠

係